曾撤銷黃之峰參選資格 前選區主任蔡亮的秘書在其辦公室上吊亡

據眾新聞了解，特區政府駐上海經濟貿易辦事處主任蔡亮的女秘書，今日（18日）被發現於蔡亮的辦公室內上吊身亡。據了解，該名秘書為內地人，於辦事處工作了三年，她於上周四、即年三十晚被辭退，並於今日內地春節長假期完結後首個工作天，趁午餐時間在蔡亮房內上吊身亡。

眾新聞報道，全文請按連結：

被辭退

準備數清罪行係地府

#應有此報

該名秘書為內地人

港府無良, 年三十炒人

一定有內情, 女秘書辦公室自殺, 好可疑

留名睇高手估原因

佢真係鍾意DQ人

依家D老野咁唔捱得

知道得太多了

用完即棄

100%被上吊，幫得共匪做嘢就要預咗呢一日，知道得太多，朝早比條繩你自己識做搞掂佢，保你全家生死

古代D 暴君. 叫D 細作做完D 仆街嘢. 然後就一刀殺死佢.
然後就哈哈哈........只有死人先可以永遠保守秘密

食完被棄?

點解我會睇左漂亮的女秘書⋯⋯

駐上海

死得好

屌

以為蔡亮被自殺

的女秘書

宣咗誓未？

死人是最能守秘密的

幾時到個撚樣

可能知得太多

岩呀 晚晚返去搵佢 帶埋佢落去

做咩唔搵埋蔡亮

最毒婦人心，林奠有繼承人。

蔡亮隻支那臭閪幾時死

DQ埋自己

condom 人

上面成班傻仔應該睇漏左係佢秘書

似係咁

的秘書

愈知道得多下場就會係咁

咁樣死法，係咪以後都會喺office返工

自己DQ自己

個topic好誤導

知太多？被了！

cctoy飛機照打

上面好多文盲

飛鳥盡 良弓藏

屌以為蔡亮上吊開心咗一秒

比老婆發現左

各位法官囝囝囡囡，下個輪到你哋

熱烈地彈琴

Condom用完即棄?

秘書咋喎
做乜咁高興

李私煙2.0

祝佢下世做支那豬

就黎連佢個保安香左都要夾硬扯關係

支那點會冇咗份工就上吊嘅心態吖，次次支式自殺都係上吊

以前有一套準則，唔搞死者家人
所以以前d 人一比人查雙規就會自殺保護家人
唔知而家仲行唔行而套

都幾仆街年三十炒人

國產凌凌漆

可能係滅口

我都係

你知道得太多了

下個會唔會到佢本人

年三十炒人
鳩到咁

華生

condom

辭退支那閪? 支那狗閪抵撚死

無啦啦點會自殺

只有死人先保守到秘密

在蔡亮房內上吊

功成身退

如果個個都去佢間房吊頸就真係要報啦
喺佢間房呀

仇口大到點先會喺佢office自殺

滅口

係就拉埋蔡亮一齊路上作伴啦

點解一個被辭退咗嘅人可以返入office，重要係呢啲咁敏感單位。

中國自稱幾千年歷史又贏

原來係咩黎

被抑鬱

戇豆

DQ左佢條命

Condom

佢個秘書咋喎

變革香港
踢走保皇黨

我都係..
睇錯左蔡亮係秘書辦公室上吊

唔知有冇著到全身紅色呢？

mr bean

仆街香港班廢官肯定好撚驚，香港人實比佢地搞到越黎越仆街

cls嫁

Gphone????

被人炒完 第一個工作天就入老細房上吊

到底個上司要幾仆街先可以迫到個下屬吊頸？

Cls

一級秘書，bar 左都炒

齋睇題目以為個秘書係負責dq之鋒……

趁午餐時間在蔡亮房內上吊身亡

死賤種有冇發惡夢

依家DQ埋自己秘書條命

唔係蔡亮本人上吊!!

真.DQ

無利用價值就炒

年三十先俾大信封
唔學施君龍咁放火攬住一鑊熟都算和理非
另外 樓主可唔可以pin 澄清唔係蔡亮掛臘鴨
眾新聞垃圾標題 唔駛照抄

吓

被自殺

仲要特登喺佢間房死
一定好撚賤先咁

karma?定知太多機密

發來賀電

知得太多？
或者佢個靠山已經……

你知得太多啦

揀死係office
日日留係度望住前上司

唔係蔡亮本人？

聽聞係佢個外國人老公食左人地隻豬

報應

十幾萬一個月，點捨得自殺。

宜家啲支那人咁唔挨得既，冇左份工就自殺

蝗鬥蝗，ok吖

政府工炒人？

果然死人先守到秘密

成班唔睇野 雖然都係仆街 但唔應該的秘書無輸出力死

根本就係鬼片情節

被自殺

滅口

啪啪啪

無論咩原因，死得好

垃圾
應有此報

標題第一句好誤導

係咪真係報應

男人都姦殺，無人性!!

condom黎姐

討論完畢

香港D 暴君. 叫D 細作做完D 仆街嘢. 然後就咁係辨公室夾硬吊死佢.
然後就哈哈哈........只有死人先可以永遠保守秘密

知道道咗啲唔應該知既野

玩SM殺左人扮自殺?

抵撚死

乜野估呀？
係調查同分析呀！

普通打工仔畀人炒最多咪搵紙箱執包袱
幫中共港共做嘢畀人炒係要人幫手執屍

求番號

希望其他人以後爆大鑊先自殺

政府開始封口

屌 影張相開心下都好嘛

咁熟口面個情節

姦埋佢屍

上屌臨死前仲要咁撚辛苦，正路自殺都揀跳樓頭落地或者燒碳啦 呢啲未有感覺前已經死咗

你叫做緊DIRTY JOB簽左紙既公墓猿情何以堪

大陸啲官員文化終於落到黎香港

符合蟈情

殺人犯

幹到秘書死了

屌死左之後被自殺？

睇落左，有啲失落哎

點解唔同佢搏完命先自殺
益曬條人渣

我就係要呢d

諗起李旺陽
又係被吊頸

應有此報

屌你老母

三十晚炒人係想點

係上司間房自殺， 好大嘅控訴

哈哈哈........

DQ埋自己條命，勁

個標題根本錯左
DQ佢既係蔡亮
唔係佢秘書

蔡亮死左先報啦屌

腥港官員迫害上海人呀

死人先守到秘密

無可疑

講定先，廢事一陣班底褲黃又黎spin

駐大陸辦d秘書好似唔係香港公務員黎

DQ your life

年三十送人地大封信wo
我覺得兩邊都應該幾憎對方

咁聽話都要死

駐上海喎....味到香港

似被自殺多

好似喺蔡亮房上吊喎？
應該有冤情

手足

今次真係人間失格

岩呀，狗咬狗骨，極權內最多內部幫派鬥爭

比世界DQ左

下

抑鬱姐

成個標題冇「的秘書」咪好

點解咁蠢 唔隊冧埋蔡亮 佢咁仆街炒你梗係同佢一齊死。
你而家喺佢間房上吊 佢係唔會驚嫁。

人地原文都冇呢句標題
樓主自己

另一邊廂公務員誓已宣

老闆屌厭咗，支那人抵撚死

藍絲死返房屋台睇樓跳啦

都係開心嘅

on9

做鬼都纏住蔡亮

基本上呢d支那女都係洩慾工具同監視對方, 每個賣港垃圾身邊都有一個呢d支那雞諜, 何志平高永文都係咁樣.

即年三十晚被辭退

DQ完今次自己DQ自己？

個秘書知得太多嘢

咪一樣
遲早黎

蔡亮女人黎

你都可以估係les

資料顯示，蔡亮本身是內地人，中學時來港，1994 年加入政府成為政務主任。她最為人所知是在 2019 年 10 月，接替「因病休假」的南區民政事務專員馬周佩芬，擔任南區區議會選舉主任，坊間指是因為馬周佩芬不願 DQ 海怡西選區候選人黃之鋒。蔡亮後來撤銷黃之鋒參選資格，黃之鋒因而成為 2019 年區議會選舉中唯一因政治立場而被 DQ 的人士。蔡亮後由屬首長級薪級表第 2 點（D2）的民政專員，調任為駐滬辧主任，即首長級乙級政務官，屬首長級薪級第 3 點（D3）。

兩個大陸婆狗咬狗

這是他們的文化

支那豬死得好

只有死人先守到秘密...

CIA

連自己秘書都DQ，幾時QD埋自己？

公務員被辭退
第2日仲要上吊

被自殺 無可疑

係佢坐個位吊應該都好大仇口條友仲返唔返工呀

9成係國安公廁發現有異心殺

我睇過反修例後大量墮樓屍有屍脹,班驗屍狗份報告一定係假
呢班人係中共下一批消滅對象

屌你正呀喂

點解「成功」DQ後都要「自殺」？
呢啲嘢都需要滅口咩？？？

呢單野好撚爆

應該係清洗叛徒或敵人勢力用既假像

好大仇口

Judy

做得好好

有咩內情

理解下篇文

屌 原來係佢秘書

睇吓內文呀 係佢大陸請嘅秘書

狡兔死，走狗烹

古代皇帝和中共蝗蟈:
只有死人先守到秘密

趁午餐時間在蔡亮房內上吊身亡

新年流流喺人office上吊真係好大怨氣
美帝唔搵蔡亮算帳 隻厲鬼都會搵佢

被人DQ咗做人嘅資格

下一個就係蔡亮

實係收左美國佬錢係辦公室自殺

多行不義死得好

駐上海辦事處

日日望住佢食lunch

中出即吊

秘書變condom

原來係哥布林😡

俾人炒就自殺，無撚用，呀係喎，支那女人當然無撚啦

之峰做野了

勒死蔡亮再自殺呀嘛 浪費咗啦

年三十炒人

好大仇口？

知得太多